[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (40) 再唔出Chapter 3就準備做考古師

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

型棍本命List:

Dark concept認領List:

本來放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

控制唔到自己不停劇透嘅寶典提大家正皮
仲有努力番工賺錢先可以刷三輯

帶男朋友留名

可愛嘅崔崔又嚟喇

咁傾傾下就第40個

我日日都想問
兩個傻仔點做哥哥

冇錯係咪fake咗你以為有新人

所以啲細嘅都變晒傻仔

偷走嗰陣加埋呢個樣

二哥lm

二哥夾喺兩個白卡佬中間好辛苦

呢團嘢真係好癲

笑到仆街

二哥心諗唔好以為揸白卡大撚曬

40個真係幾癲仲要先出道兩個月多啲

好吹得 成個音樂台都係我哋啲口水

當年就係由依首歌開始留意佢真係勁正 見到佢手曬震咁以為佢會碌柒 點知唱得鬼咁死好聽

佢兩個啲表情真係

想話mixnine 佢戴住眼罩唱嗰首唔知咩歌嗰時都覺得佢唱歌好聽⋯雖然得一句，但好聽過其他人
利申：嗰時覺得佢係牛高馬大無自信嘅小毒毒

我係二哥會打佢哋兩個

笑死我⋯happy virus

係

二哥熄cam之後一人一拳揼爆佢地

傻奎個樣勁撩交打

我嗰陣覺得佢好似啲鄉下仔

사랑해

Dllm
笑死我

明明咁cute

就係呢首，牛高馬大唱歌好聽嘅小毒毒

奎b：要唔要摸下

鬼叫佢個妝化到咁柒咩 尤其係個鼻影

講完又要唔好意思

膊頭仲橫過依家咁

咁主動得唔得架奎b

好呀 怕你呀

다 사랑해

我相信之前真係肥啲

想摸

Jm9

咁多個茹頭 奎b同阿鯊嗰個最好睇 其他都好似鄉下仔

傻仔

屌鄉下仔呢個形容真係好好笑

榮哥個個似用飯碗剪

Diu

蘇阿旺

朴阿旺

dllm

真係肥嘟嘟
都減得幾成功啵

dllm我唔想發夢係阿旺吸我印仔

就快要睇tb第5次
我真係睇咁多次都會喊 好多喊位
雖然賽制真係唔知想點
但生存show黎講真係做得ok
同埋又可以睇到yg訓練真係做得好好
會引導返練習生發揮到最好

I see no different

老婆仔老婆仔

dllm但係想講去樂天嗰part真係好仆街 邊個諗呢啲環節

diu有聲

睇post大忌係敷mask ok

屌細個嗰陣時勁鍾意睇阿旺

老婆仔唔好唔要我啦

老公仔

我打個陣都笑到仆街

Cls 笑死我

再短啲就更似

妹粉淨係識愛回家

敷mask入黎正傻仔

dllm真係有聲勁煩

二哥咁嗌我is ok
come on baby

我都要許願

老婆仔呀 點解咁嘅

阿門

收聲啊救命

老婆仔 我哋今晚洞房啦

許願

好驚今晚夢到十二隻個樣但係阿旺把聲

一定嚇醒

唔會咁痴線掛

Dllm一定嚇撚醒

Dllm

여보~여보~

收聲

頂

여보야 여보야

我頂但都係好cute

我呀仔鳩住都係咁cute

送俾你

佢做咩都咁cute

大家係咪完咗ch.2第一日就痴咗

係
Ch3嚟之前都會keep住咁癡

日趨瘋狂點捱YG式一年一cb

接受唔到完咗依個事實

屌二哥依下真係好戇尻

會慢慢習慣的

佢哋啲YouTube可摸以keep住update...打機片都好呀

YG: no

宿舍日常我都ok的

超想睇宿舍日常

打機片正喎..

轉左宿舍係時候update下啦

Yoshi同Asahi嘅音樂結晶品
好很想聽

好鍾意睇仔打機 電莖奎

成日走去睇tmap日常vlog 睇唔厭

唔知點解覺得句감사합니다好好笑好得意啊頂

無錯

감사합니다

識打機嘅男仔係最型的

想睇佢哋起身口腫面腫果樣

鬼片但個度我loop咗好多次

我都覺 想要電莖奎carry

金傻奎

我要同佢玩跑跑卡丁車

睇佢哋賴床勁好笑

奶雀瘋狂震你大嗌嗰段簡直係highlight part 後期再配into the unknown笑鬼死

我起身個陣會發出牛叫聲

屌
今日張相

下次04 05line出道果團就已經係隊長年紀line

羨慕佢哋咁好感情想睇佢哋拍vlog一齊出去挽

MahiroYG要佢哋兩位對鬥真係仆街人格

睇到嗰度笑到我癲咗

同到傻奎對答先西利

句yoshi i miss you令我好揪心
點解無端端派洋蔥

旁人表示完全唔知佢兩個講緊乜

旁人表示 講乜鳩

如果有典囝IG見佢po story寫I miss you too Mahiro
我會喊

諗起都想喊

佢哋

後面係典囝定英雄囝
冇獎問答

咁有私人ac都好正常咁都有自己朋友圈子嘅

頭型似典
但臉型又似英雄

比你哋咁講完我都諗咗一陣 應該係英雄

We are the 甩色Boy

鍾意我就唔洗做甩色boy架喇

見到尹少直頭唱Lets Kill This Love啦
其實係Playing With Fire

要唔要同我一齊挽火？

係呀

仲好喇，想睇佢喺YG 出道

如果我fansign 撞到呢條友會好灰，勁hea 囉

頂邊有idol做到佢咁

Hea到爆⋯仲要好似趕收工咁趕人走

屌
乜料呀 交貨呀蒸魚真係好撚小學雞直男feel
我現實見到會屌鳩嘅細路仔

大家咁早起身
⼀齊迎接 等ch.3嘅第一日

個反應真係好撩交打

細佬勁貼地貼地到現實身邊總有個呢啲衰仔塞豆窿

老虎囝我會喺浴室靜候回歸消息

見到佢笑 心情都好好多

推post快到
上堂偷玩手機帶牛b留名

所以我今日心情好好..

佢有性格過YG新社長....

細佬好cute

好似得佢係咁...

早出道就用咗人哋個本名...

好心佢就跟榮B學下野

mk仔嗰啲做得多就唔矜貴架喇

佢有佢特色喇...但我唔想fansign 撞到佢囉...

上堂太悶黎追po揾樂趣

用本名有親切感啲...

條友仔姣到笑死

cls...我同啲frd講, 笑死佢哋

全名So Jed

宜家唔興改藝名

頂 笑死 點先諗到個咁嘅名

係好似身邊啲friend見到自己發癲嗰陣hea覆啲反應

想申請同佢打交

醫生...5號床病人要加藥...

我會叫佢咁hea不如唔好覆

沒有Treasure打歌行程嘅Day 1
世界各地嘅Fans已經開始著魔

With first regular album?啫係ch3兩版專+正規2版專一齊出???

姐係擺埋同一隻專出定點？

I’m going crazy

咁快出正專真係好咩?
BP fans憎死TREASURE

好 咁我改返你個名

FantasyA man like me
集氣許願

好得意ChowhiChow

cls, 出年點算...我寧願佢哋12月...

一年4隻專

如果魚仔肯做就好喇...

季專...攰死人咩...

仆街 咁1月29係咩嚟
唔係真係日本出道啊

今年年尾出埋呢四個版本嘅專 出道4個月4張專輯2021會唔會突然煞車咩都唔出
yg:上年4張專唔夠喂你哋咩 今年諗住食老本

係FBI估錯嘢...
或者係TM S2開播日期...

快過光纖嘅行程速度 出道半年已經係其他團幾年嘅process

攰死人 出年會唔會抖翻半年先再cb

真係同YG一開始講嘅plan一模一樣
話會好似BB出道咁一年四隻專

魚仔心諗咪搞依啲野啦然後開始變咗同fans鬧交

佢哋都好甘好攰下 又錄歌又拍mv又練舞 攰死

[url]
咁推法, 出年真係會日本出道, 同CB兩次..[/url]

唔會因為趁佢哋後生所以咁chur 掛

蒸魚：好心姐姐你咁大個人就唔好咁多幻想啦

叫Blink情何以堪
出道半年都唔夠就正專
“癲”覆YG歴代傳統
不過諗落都make sense
原本計劃上年出道但各種原因推遲咗
加上12位成員每個都識作曲創作
可想而知一年後今日佢哋有幾多作品未面世
仲有個別成員已經有solo作品
我諗first step系列嘅歌係上年計劃出道嘅作品因為本身YG唔打算俾成員參與歌曲創作 但今年又改口風話鼓勵成員參與創作所以先見到ch.1同ch.2有成員參與作詞但冇參與作曲
而正專可能就包含成員自己創作嘅作品

四個版...屌, 我份糧畀埋佢喇...

有畫面...

我都要開始搵下pt做下社畜

FF下都好想買..
但師兄師姐團d fans唔安撫好真係會出事...

下個標題：Chapter 3都唔出住啦出正專啦dllm

搵下freelance 先...

轉咗社長 合理如果係菊花都未必係咁

咁12 隻發展計劃上維基search BB就會知咖喇...

成個飯圈大地震...IG twitter 全部都係正專CH3..

出道4個月4張專 衝新人獎唔該

如果佢哋今年早啲出道 分配四隻專 平均啲 佢哋又舒服啲我哋又舒服啲 真心而家覺得太密集 錢銀support唔到佢哋

笑死
尋日先喺度話要考古到12月
點知今日就同你講今年仲有兩隻專

每次YG+K4都至少四隻
再加埋周邊

咁都無就係造馬...

二哥: 好快會再見面...
我: 唔洗咁快...荷包頂唔緊...

究竟係ch3之後再有正專
定ch3就係正專
睇IG啲ac翻譯睇到好亂
我諗今星期拍MV就應該唔會遠到12月先放個MV出黎掛

應該11月ch3 12月正規

真係要睇自己能力 必要時YG+K4 各一隻
周邊忍手買少量

但暫時咁多次我都忍唔到手
12隻出道到而家
我最少洗咗$3500
今年會唔會突破$10,000大關

3500？
Ruto媽係你？

3500? 好誇張...我都係千幾差唔多兩千...

賜你力量

除咗專輯 每次買四隻
周邊 買晒Top 4最愛
真真 崔崔 牙鯊 芳典
結果就變成咁

點解佢哋咁好 基本上我冇咗本命

多謝二哥
收到 真真 嘅魔法喇

養仔真係好辛苦

畀啲本運命你...三隻K4 唔拆卡..
崔崔中5張..
二哥我都中咗4張...
魚仔中兩張..

係睇嚟要搵翻份pt 做下先

翻工黨轉帶飯....

學生黨要搵pt

衫都要買少兩件了

係喎屌...

無錯直到12月

許願
希望ch.3 就係正規專

咁新年仲可以買新衫..
T-make 好窮...

Ch.3 正規分開上我都唔介意

我應該唔可以 只愛 真真一個 而家博愛4個
講起拆卡 仲未同大家匯報成果

分開好啲...多啲新歌..
2020年完之前有10-15首歌就好喇

應該可以達到呢個目標
希望正專唔會似師姐得8首歌
有平時Idol 13首歌就好

正呀...仲等緊B站..

佢識時空穿梭?

我都係 但係個時間唔好咁近

Treasure 好忙 TME好窮

R腳趾又唔好...太忙又唔係咁好..

好靚仲等緊b站

應該係Fans成日P到Mama個頭有色差

我為咗方便同埋快啲
一次過向K站買

原來牛仔已經喺畀weekly idol 工作人員喺中秋特輯揀咗做撒嬌頌最可愛之一喇...

無錯 今日真係殺我一個措手不及
明明琴日先講緊幾時cb 今日就癲到公佈埋會出ch3同正專 唔通呢度真係有yg staff mon po?

以為上星期已經B站交收好晒添
原來都係分兩批
祝好運

原來初代Big bang fans 嘅經歷係咁嘅
我開始明我表姐...

+1 一次過拎晒又可以拆卡 唔使煩
仲要佢到貨都比其他快

我哋牛b 真係好可愛

我B站用852, 都唔洗煩
係慢d 囉..

我係寄所以耐啲
承你貴言

15歲 散發最真實可愛嘅一面
暫時放下巨型忙內嘅感覺
變返BB

咁新就揀咗...真係weekly idol 好少見...通常佢哋會考古..

牛B真係好得意
係好天然好自然 唔使扮嗰隻

//純粹ch123加埋一齊搶多次錢//
YG 會咁?

係...我睇咗嗰段好多次..

睇你係咪想儲齊晒啲卡囉
好似我咁要儲齊本命嘅話就梗係越快拎越好
咁遲先拎嘅話已經好少人會交換
不過好彩K站直接分齊俾我 連交換都唔使

不過擔心佢哋體力多啲 前輩都試過體力不支停曬啲活動

啲編舞唔好再咁攰會好好多

工作人員都抵擋唔到牛仔哪可愛魅力

你有道理

跪求CH 3 係main vocal ...唔好再刀群舞..

係天然呀

睇字幕我以為佢哋更加愛傻奎..

下星期有劇透照出？

如果無新歌會出兵...

係今次隻舞真係攰
其實兩隻都攰

許願許願

最尾太有魄力唔夠可愛

粉絲濾鏡: 好可愛..
12個版本睇曬, 我係工作人員都揀唔到剪邊個好...

真

如果YG有好多貨就會好似BP 正專咁..

嗰段係少有我會係咁Replay 嘅撒嬌頌..

就咁睇真係好似攰到唱唔到live

下輯開咪...

全部都太可愛 如果係我我會剪埋牙鯊出嚟

後面**係可變數加油啦佢哋

我都係咁話...

笑死今朝講完已經極速有消息

尹渣男唔好煩我啦

琴日先話Chapter2 last day今日就話準備Ch3
唔俾班仔抖下氣都俾Tme銀包抖下呀

如果年尾有歌謠大戰都唔知表演邊一首歌好

係紅嘅會有兩首..

頂 條友hea到

真係好撚hea, 睇佢啲fansign 都係差唔多係咁...

又啱喎..

佢第一場fansign好乖仔㗎可能意識到10個有9個fans都鍾意撚佢 所以佢都唔輸蝕露返個真本性出黎
btw諗返起之前有人問崔崔treasure入面邊個最聽話同邊個最唔聽話 崔崔話mk仔最乖 蒸魚最唔聽話都睇得出呢個細佬好難搞

咁即係10月30 ch3 CB 喇..

真係chur𠹌到
開始懷疑自己唔係追緊YG團
係咪12隻嘅威力

Cls但懷疑正專係咪集合ch123六首再加埋going crazy就算

我諗我同佢fansign會嗌交

諗起weekly idol 爭凳仔嗰陣..崔崔抱魚仔翻一二邊個樣..

你唔好唔記得佢哋TB後R咗一年腳趾..

好撚有默契

我都會..

YG真係好aggressive ..但點解要group 喺年尾嘅..

11個老母: 喂你件衫

都係..換咗新大樓都吹到YG就執咁..

不過佢真係好好撚

其實全韓國啲團體都係年尾

車瀡冇得抖 TM銀包都冇得抖

其實係..我未來男朋友真係好正..

呢張gif真係世一

個啲仲拎緊零用錢嘅妹妹飯點算

唔使驚啦 佢哋閒閒地都買6 7張

我記得大我五年嘅表姐長期無錢洗..佢係VIP ...
唔係solo 就演唱會...

中後期vip淨係知其他團已經comeback咗十萬次 而我仲係度loop緊fantastic baby

佢哋分分鐘有錢過我同你..

擔心下我哋自己算啦

Why so mean

表姐初代VIP, 成個中學都好窮...

唔使諗 一定係

B站後尾先轉郵寄poster要摺

擔心下個荷包會失血過多死亡仲好

我加$5 要咗個筒..

根據交收經驗...我唔敢企妹粉隔離...feel 到交收哥哥歧視我...因為我買好少..

冇filter

mon post ..就咁睇..二哥塊面好多墨..

潭仔與我

妹粉閒閒地都買6 7張

睇黎平時啲片/相 filter真係落得幾重依家睇兩個都勁順眼

cls, 大家唔做FBI 真係嘥曬..

明明係靚仔..係要搞到佢哋膠膠地..

保護好芳典大卡...樓主is watching you

好正

Sbs 出緊fancam 啦

睇二哥fancam見到崔崔係咪整親

係喎手肘

痴線佢真係好忍得...睇佢唔係standby嗰陣個表情完全冇問題 啲動作又有力 揸咪又好穩

唔睇fancam 都唔知佢受傷

翻緊工㗎

佢笑個下

會唔會係練舞整親

鯊b一係唔笑 一笑就

崔崔啱啱收工⋯上車睇翻先

排新舞整親？

唔會係練新舞整親掛

救命鯊個樣真係痴咗線

Fbi

派膠咋

當係啦

唔睇fancam 完全唔覺崔崔整親手⋯佢笑到勁甜喎⋯

笑死個口入紙碎 超可愛

트레저 메이커 여러분!!!😛오늘도 활기찬 하루 보내셨나요!!?
제 셀카 실력이 조금씩 늘고 있는 거 같아요.
그쵸.?그렇다고 해주세요.😁
아무튼!오늘도 너무 고생 많았어요!!!
사랑해요!!!❤️❤️❤️❤️❤️

✍️by #준규 #JUNKYU

📖日本語翻訳✏️

TREASURE MAKERの皆さん！！！😛今日も元気な一日を過ごしましたか！！？
僕のセルカの腕前が少しずつ伸びている気がします。
でしょ。？そうだと言ってください。😁
とにかく！今日も本当にお疲れ様でした！！！
愛してます！！！❤️❤️❤️❤️❤️

#ジュンギュ #JUNKYU

Line update

Btw who?

幾時變咗做男女混合group㗎

Nope

咪係 做咩加人都唔通知聲

呢個人仲叫人讚佢自拍實力提高咗 語無倫次 拖出去打

泰國member

여러분(有聲)

個嘴紅到

係咁吹翻佢出嚟

佢仲好認真咁叫我哋答yes

已成名句

屌真係真真:
鯊魚最近上緊位

係呀⋯又加分⋯怎能不愛崔崔
每天愛他多一些

要趁今次比佢睇下現實嘅殘酷

Yeah

極度懷疑佢係特登

無得留言

佢好似同cam man 玩緊

知你哋想撚我 專登唔po twitter 等你哋冇得覆我 傻仔tm

Kiyowo

翻到屋企慢慢睇

唔聲唔聲嚇你一驚

dllm唔好扮無辜

食膠啦傻奎

老母啲碗碟唔係我打爛㗎 係隔離屋材赫哥哥打爛㗎 唔關我事㗎

典b

典仔

二哥

加多一條片 幫樓豬心臟病發先

你係咪未比人打過啊

我深色頭髮真係勁靚仔

癡線勁得意

由老虎仔變有事貓貓

想養

係好鍾意 成個人氣場又再溫柔啲
btw入面有篇翻譯文係講出道前嘅二哥 又再鍾意佢多啲喇

擘大眼睇清楚哥哥line

啱啱睇咗 我真係好暖好温柔
我又鐘意咗自己多啲啦

我屌 岩岩放工
就話要cb
明明我今朝先話 等ch.3嘅第一日
笑撚左 笑撚埋右

雖然12隻都鍾意 但近排二哥排名真係急劇上升
好bfable 唱歌又有驚喜 越來越好聽

冇可能唔愛我家寶典
大家他日正專唔好同我爭小卡就好啦

又大隻

正好想睇翻

呢次B站排拆卡佢排第四㗎

係 最近比二哥迷住咗

唔怪得要橋我手仔啦

兩個都好睇

可以染翻呢隻

如果我啲fd 咁樣公開我啲醜照，我會反面

最後嗰張

我都係

嘩最尾個張

錫邊個？

佢隔離好似係芳典

我睇cm又有人話係傻奎
隔空傳吻俾兩個哥哥

最尾

點解可以有咁多相公開

仲要係公開極都仲有嗰下神奇

青山走犯

唔介意佢啲朋友公開多啲

問題係佢點影都唔會醜最多係鳩但最尾嗰張真係

最尾嗰張好型

男神啤酒bb

多謝朋友

最尾嗰張個vibe真係好似我識咗個年下男朋友仔

好妒忌IU

潭仔頭髮太長個陣 而家靚仔咗好多

我都想

喺學校門口等佢放學之後去拍拖仔

遲啲可摸耳搵佢代言

其實我平時私底下係咁嗌佢或者就咁asahi 喺度先叫牙鯊

我聽日就去接佢放學

想同鯊b姐弟戀

麻煩幫我test埋 我竟然對個仲係小朋友樣嘅人心動咗下

屌我都係
之前係到諗點解冇人叫佢啤酒
重諗緊佢自己係咪唔中意

頂sanE

係囉⋯人毒佢又毒，點解佢毒得嚟咁靚仔嘅毒撚都係潛在股

我都覺

姐姐，一齊去啤一啤

集集Tmap 都想幫佢同尹少剪頭髮

永遠毒都唔係問題 樣先係問題有個咁靚仔嘅毒撚我即刻狗衝毒撚仲好

我同意毒撚更加好⋯如果係靚仔更加好

[url]
可唔可以畀翻呢個榮榮我

十二月初正專
到底YG artist cb行程密成點
不過到宜家都未有人肯定到係三輯同正專合併
定分開？十一月三輯加十二月初正專？
有冇韓文達人解釋到

今個禮拜拍嘅MV係ch.3
所以ch.3最快有可能月尾或者月頭就會有
正專嘅話就係12月初

Dllm想置頂

頂又後悔
冇諗過又幾靚
早知都衝動為咗張特典買多隻

好𠹌癲
仍未能相信

癲到

張圖

屌，真係頂唔緊男仔頭髮太長，以前啲男仔fd 頭髮一長就會咦咦鵝鵝佢哋剪頭髮

Why so mean , 唔好抗清同毒撚做朋友，佢哋好sweet 㗎

屌，笑死

見到都覺得拮眼

仲好似match到個口型

BB 出道嗰時都係咁癲㗎不過呢次連埋師兄師姐一齊啫嘛

點解佢可以忍到手唔撩向後或者將pat陰撥成中分

好想捽眼

醒啦喂

Thx我淨係識睇英文翻譯
但睇完又覺得怪怪地

我啲陰生到咁長都會頂唔順整中分

好撚癲囉字幕組

改咗嘅正專？會唔會加埋成員自創曲咧

許願：如果係六首歌嘅話
有三至四首佢哋作品
一首新title
加going crazy

臨時加正專入今年計劃
可能見成員solo作品呼聲高
學W師兄正專咁加埋成員solo作品
雖然咁出solo就冇歌打但真係好期待

就咁ff都

我都冇frd一齊追啊 我自己做小毒j喺ig po下咋

抵撚死⋯一啲都唔識做⋯

佢哋會話懶得出去剪

依家韓國好興組合出自創曲⋯
佢哋識咪show 出嚟囉

我試過拎較剪幫佢哋剪⋯畀人嬲咗成個禮拜自此之後我一鵝佢哋就會去剪

見佢個樣又好似好有自信插曬袋咁

等姐姐過嚟幫你哋剪

我真係get 唔到識用printer 有幾威

有冇單手幫你㩒printer

毒撚會覺得好型好威

有呀屌我同我fd 個陣真係成頭問號

呢個先啱

好期待見到尹少真人咩感覺
淨係相已經J左

救命

佢哋ch.3 一定同依個手勢有關

毒撚啤咁做咪型囉

最近二哥啲post 都成日講係咁先
係咁先應該係其中一句歌詞，或者係歌名

我見fancam 有幾個係咁做呢個手勢fansign又有

Sor勾手指尾我諗起澳門個條片

FBI出動

想睇

我反而驚奶雀上左好大壓力
始終師兄咁勁 盲泡講嘢又唔經大腦

我對崔崔有信心

羅爸爸⋯開個綜藝畀十二隻玩下

Fuck you

Tamp 剪輯有羅奴嘅感覺⋯所以覺得好好睇

回憶翻曬嚟

Cls

我都覺！！！好多位好似新西遊記睇完即刻入晒坑

佢又係格硬塞你食，但係好易入口⋯慢得嚟又好快⋯

最尾個度笑到仆街

可唔可以唔好咁好偷偷開跑鬼鼠典
究竟上天典解唔賜個金本芳典俾我做細佬

好似翻工翻學個陣突然男朋友打俾你 但唔出得聲講嘢咁

屌，成個女仔咁

佢哋全部都好可愛好怕佢哋俾人呃

牛仔同崔崔額頭寫住：呃我喇

後生係唔同啲

三年嘅體力差異gap

點算 我越嚟越鍾意榮B

芳典係天使般嘅存在
如果樓豬有呢個細佬 日日攬住佢錫 應該心臟會負荷唔到 英年早逝

cls冇諗過係kpop台可以睇返呢條片

cls

一三五俾你二四六俾我ok?

我每天愛崔崔多一些
你班大花芯

點解可以傻得嚟又咁得意

無第二個好似佢哋咁

係喎⋯又突然失憶添⋯

成人台？

我男朋友

我哋真係窮

一山還有一山高

一個還比一個窮

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (41) YG惡到話三輯後十二月初直接出正規專輯

癡撚線

我鍾意Rose ...不過我係路人粉

所以我先唔想佢哋太快正專